［民調］回到過去？

香港同大陸依家咁惡劣嘅環境，公民權利不斷受壓支共港共不斷想壟斷所有控制權，或多或少係吸精瓶坐正之後先出現嘅…

相反，2008胡溫年代，氣氛開放好多，大陸講究＂軟實力＂，營造出一片太平盛世嘅印象（或者係假像）。當時，唔少高登仔都自認係中國人喎！

問題嚟嘞，如果唔知點解（可能有人腳痛），大陸領導改變作風，管治手法重返2008年代，大家收唔收貨呢？

正！有得搵錢，政治環境相對開明，話唔定東莞重新開業添！
經過呢幾年，已經清楚睇到支共同成個人治制度幾咁唔可靠，依家點都返唔到轉頭㗎喇！

想聽下大家意見！

香港電影欠香港人一場革命

如果可以返到2008嘅環境，我傾向收貨。

歷史似乎證明咗，改革（英國、西方福利國家）成功率係高於革命（蘇聯、大陸）…

不過如果政權拒絕改革，唯一出路就只有革命啦…

因果由國…

可以當然係好
但問題係制度好有問題
當有magic可以即刻回到1997
但制度不公都可以好快打回原形

想聽聽大家意見…

對於調查結果，如果負皮多過100（甚至更多），即係柒婆抵撚死嘞，因為佢嘅仆街性格一個累全家…

依家大家要求嘅已經去到革命級數，支共有朝一日，一定捉佢去秋後算帳…

依家中國經濟轉差
如果谷唔到內需、一帶一路又無咩刺激的話
中國較可能走向極端民族主義

江、胡年代係用經濟增長去維持政權正當性
習年代開始，似乎已經估計到增長會放緩
改行民族主義(咩Q亮劍之類)
呢個好難返轉頭、一開始玩民族主義，就會越來越癲

暫時只得一票接受回到2008…

柒婆凖備接受中共制裁啦！

大家玩完人鏈未？推一下先…